係交友網識左個賓賓，之後..

喺某個網站交友認識……
去左幾次街……
感覺到佢好熱情……
溫柔又體貼……
最可惜只有紅色日子可見……
好多時只能微信……
要等幾年才可一齊！

屌左未

彈比我食ok?

原來樓主係成功男士

俾多幾張圖睇睇

濛到咁

賓 = 閪中有蝻味

唔好呀😭😭😭

好叻喎你

你係咪好想用我個名

賓妹約到出黎就即係食得

大唔大波先？
扑咗未？

U汪咁多文你唔copy
係都要copy依段文

好正

大家都係屎
不用分那麼細